1)На код потратил 7-9 часов, многое урезал из-за нехватки времени. Много времени ушло на продумывание и сборку сцены - около 20 часов, опять-же многое убрал(готовые наработки) т.к. до конца реализовать задуманное не хватило бы времени. Суммарное рабочее время - около 30 часов. Данный проект разрабатывал полностью с нуля, ассеты взял с ассетстора.